只要大家睇唔到，就唔會有人出來聲援

新屋嶺，新疆集中營

政府第日識做
只要唔回應，收埋去做。
你地只會得把口，冇升級行動

新屋嶺咪做過集會囉，有去，遲啲再搞都得

新疆都可以搞架，但要比一般人先知道發生咩事先，唔係connect唔到